保皇上星期五又偷偷開多三個工會，連登仲係度嘈有冇用

冇用、對家唔驚就唔會做野啦

Push

對家認證，快啲做啦各行葉手足

［民間記者會］《一日一界別 — 建築、測量、都市規劃及園境界功能界別》

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

好多人唔知7人工會既目標，係2021特首選委會（附懶人包）

同保皇鬥種票

推

連登仔批鬥緊人捉緊鬼唔得閒

根本睇對家有冇出手就知方向正唔正確
之前黃色經濟圈經已係一個好例子

功能組別絕對係要出盡辦法趕走班少數派

P牌推唔郁 留言支持

一人可入幾多工會？

唔識
應該一份工一個？！

做嘢啦手足

睇黎對家好怕失去功能界別喎
班plan a撚算唔算幫緊佢地

唔係有無用問題，係有無人真係有票嘅問題

大家喺度講，有無人真係有票先

push

有打工就入到工會
自己唔係嗰個功能界別都可以幫手勸黃店登記

成街黃店，去開邊間就遊說吓老細識唔識？

保王工程公司整緊好多7 人工會

中共努力搶議席, 滲透世界各式組織

連登全部話類似行為呢邊做就無用, 永續做無權無勢被迫害既清高讀書人

延伸閱讀

宜家大家鬥吹雞最後直路
鬥既係動員能力
黃營聲稱6成都衝輸只有認命

連登仔成日都要做到眾人皆醉我獨醒
認清現實啦

無限

pish

推！！！

咁即係同班獻世派搶議席係方向正確

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

push functional constituency

唔認同咪去第條戰線

可以入無限個工會，但只可以做一個會嘅會長

唔洗做嗰份工都得？

勞工處要睇你嘅工作證明（mpf／稅單／職員證），你做文員就可以加入所有同文職有關嘅工會

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

exactly

我哋都要繼續成立工會

組左工會d票點計？好似團體票？咁個工會又投勞工界，會員又投超區？

笑撚左
冇人開工會你唔入泛民數入連登數

我冇入邊個數
我係話保皇都全力組工會
我哋仲討論緊咁做有冇用係咪多餘

飯民咁遲先打哩條線有極大責任

1工會=1票。
係團體票。
係。

工會今屆太遲
係for 特首選舉
但個別行業仲可以做今屆立法會選民

民間記者會今舉行記招，主題為「功能組別 每席必爭 光復議會 時代戰役」，呼籲港人不應放棄各個機會，而有意成立工會的人士需要盡快「交表」，以趕及符合2021年特首選委的勞工界別的選民資格；亦有開發團隊推出名為「七起」的網站，加快工會組成的速度。

民記發言人羅過半強調，制度內外的抗爭同為重要，亦不可忽視，指香港人8個月以來的抗爭，所爭取的是一個公平民主的制度，惟距離立法會選舉，只餘下半年的時間思考，港人不應放棄各個機會，名個戰線都要火力全開。他重申，癱瘓功能組別及議會，從而爭取雙真普選是港人長遠目標，但現時先決任務是要增加籌碼，因此在議會內取得過半、甚至三分二議席是短期內最可行的方法。同時，街頭抗爭、國際戰線等仍然可持續進行，「可以多角度畀到壓力政權」。

發言人亦指出，功能組別可以左右特首選委中的勞工界組別，工會必須在2021年前成立及運作至少1年才能符合2021年特首選委的勞工界別的選民資格；亦呼籲新工會盡快登記成為選民，增強各個界別的勢力。他續指，以個人票為主的工程界、個人及團體票組成的飲食界別等是最有機會成功光復的界別，呼籲符合資格的市民在5月2日前登記成為選民。

面對屢有員工被公司無理打壓，HKpetitions開發團隊推出名為「七起」的網站，意即「七個人一起成立工會」，以簡單的電子表格及配對模式，設有「會章生成器」，以加快工會組成的速度，及避免申請成立工會的冗長程序。「七起」網站將於今日正式啟用，發言人鼓勵大家踴躍投入工會戰線，希望可在5月前成立過百個工會，以推動保障勞工權益、罷工，以及於各個選舉戰線上繼續抗爭。

香港公關及傳訊業總工會代表謝小姐指，現時主力協助各公關專業組織工會，包括財經公關、公關顧問等。不過，有工會早於11月底向職工局遞交申請，卻被職工局以「近排太多申請」為由，至今仍未獲批。她促請職工局履行其服務承諾，在不多於4星期內批出申請，又呼籲有意成立工會的必須在3月初「交表」。她強調，組織工會的程序相當容易，只需要1個半月，惟她提醒工會的名稱及會章容易被職工局「彈轉頭」，影響進度。

謝亦留意到，有同業擔心參與工會後會被公開姓名，或不能回大陸公幹，她強調工會內只有理事的名單需要被公開，會員的資料可保密，亦未遇過有理事被大陸拒入境的事件，籲同業不必過於擔心。她表示，已與新工會合作整理指引清單，希望可就此為大家盡快交表組成工會，又指若部份工會遭到阻撓，她將會提供協助向職工局跟進。

同埋登記選民

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦